---
title: "Tahsin Tilawah Al Quran"
date: 2019-08-06T10:52:03+07:00
draft: false
image : tahsin.png
description: ""
tags: ["tahsinquran"]
layout: "tahsinquran"
---

Setelah menyelesaikan tahap belajar Al Quran dari 0, maka saatnya ikhwan/akhwat fillah semua melanjutnya untuk memperbaiki bacaan Tilawah
Al Qurannya di kelas Tahsin. Kelas ini diperuntukan untuk ikhwan/akhwat fillah yang sudah lulus dari Kelas Dasar Belajar 
Quran dari 0 atau pun yang memang sebelumnya sudah pernah belajar Al Quran namun lupa mengenai kaidah tajwidnya. 

Di kelas ini ikhwan/akhwat fillah akan di bagi menjadi 3 kelas, diantaranya : 

		- Tahsin Dasar
		- Tahsin Lanjutan
		- Tahsin Mahir
		
Nah, bukan hanya itu loh. Karena kita menggunakan Mushaf Utsmani, jadi ikhwan/akhwat fillah ga akan dibuat pusing
untuk menghafal huruf - huruf hukum idzhar, ikhfa atau idghom ada berapa, hanya tinggal lihat tandanya saja loh ! 

Penasaran kan ? 

Yu, gabung bersama kami. Dengan metode ILQ, Insyaa Allah belajar Quran menjadi lebih simpel, mudah dan menyenangkan.